［信報］有無人睇開信報？

訂開幾錢？

染紅勿睇